第三者stalk自己男朋友嘅前度係咩挽法？

Stalk自己男朋友嘅前度ig有咩作用？

挽你老母

挽你老母收皮啦

你又知佢stalk你男友前度？
齊齊stalk

你就快變前度

挽你老母臭西
你老母挽臭西
老母挽你臭西
母你老挽臭西
臭你老母挽西
西你老挽臭母

拜拜